話有示威者放有毒既野點解班黑警無死到

一哥你講野經下大腦啦好嘛

豆腐做成班 又驚黑

一路講個樣仲一路笑
示威者俾你地打到點？噴到點？
佢老闆